2020入面最癲嘅事係咪淋牛肉奇案

唔係針吉屎忽

未必係。
btw推返行動post先thx

🙏🏻

定幫賓？

我都幫，拉

收左錢？

六日P驚左莫生

佢驚星期日難得放假但坐到針

六日狗俾針拮都冇假放

屌你老母

你星期日義務咁做野
唔算返工啦

佢7左